（突發）啱啱Interview 嗰陣個interviewer去咗屙屎

而家我單獨坐咗係間房，應該點做
利申，面試官是坦克

準備定反坦克火箭炮

出定last whisper

落樓下買包紙尿片比佢
體貼+10分

好似仆咗街，佢返咗嚟之後黑面過咗陣就叫我走
唔係咁撚on9呀？

搞肚痛 痾痾下見到你個po
嬲嬲地返到嚟叫你走
無學歷仲aim 25000
而家啲廢青真係

真係唔屌唔得

收皮喇死肥閪

Good luck with your interview! Communication skills and organization skills are major factors in the outcome of the interview. You might find it worth your while to read “the job interview phrase book” by Schuman. It teaches you what you should and shouldn’t say during an interview.